阿積士贏波既 呑一百條熱狗

絕不走數

吞熱狗有幾閒 用屎眼吞就話啫

有幾難 你話一日食一條都得啦

唔可行

一日內

LET GO HAWKS

唔洗你吞，雖然贏硬

ok咁轉食爭鮮壽司100件

有蟲喎ching

為左打熱狗我命唔重要

waiwai點算

距有人照顧

唔好走數呀